做獸醫助護做左幾日，見證曬所有人情冷暖

今日見到一隻貓嚟做安樂死
個主人已經放棄左佢，
貓貓癱左，個主人就拎嚟啪，隻貓嚟到好似垃圾咁樣
又臭又痴立立，臨走嘅時候，連睇都唔想再睇一眼

另外，
有隻狗仔心臟病發，嚟到冇曬呼吸心跳
個主人由頭陪到尾，喊到全世界都聽到
直至等到善終公司嚟送佢最後一程，火化當日仲會去陪佢

唉
有時真係好心寒

點解可以咁狠心咁樣去對一個同你相處左10年嘅夥伴
人類果然係呢個世界最恐怖嘅生物

可唔可以屌7果d仆街主人？

Doctor講過，你永遠唔知個主人返到屋企會點對佢/下一隻會點

你鬧個主人，佢返去發洩喺小動物身上其實好慘

證明人類係鐘意狗多過貓
好多時狗淨係會專一養一隻
但係養貓果d閒閒地地2,3隻
我識朋友養7隻 死左都仲有代替品

有咁嘅一日 我屋企個兩個女人實喊到仆街

樓主有冇同隻貓沖埋最後一次凉先俾佢走?

或者係唔忍心見住佢死個樣呢

又真係要睇投放左幾多感情落去
第一個主人過身 我喊到發燒燒左兩日

貓貓癱左，個主人就拎嚟啪 ？

睇唔睇兩爬

我地有問主人意願，佢就話由得我地決定嘅

不過最後我地都冇幫佢沖

因為都擔心佢唔鐘意沖涼，臨走都仲要咁嚇一嚇佢就廢事

係啊

啪針安樂死

我地依度睇

明白哂 唔該

呢啲主人正仆街 希望啲貓貓狗狗可以係另一個世界幸福。。

因為人係有情感同理智 而人其實可以控制邊方面大啲 只不過大部分人都被情感控制繼而品識理性返
我自己睇我唔覺得邊樣恐怖與否
隻寵物如果係到最後 係要打針既 主人做咩都無用 佢有唔需要再理既權利 同時隻寵物到死個刻到最後 個主人亦可以留到最後 只係一個選擇
我會話樓主你都只係一個情感大過理智既

係囉。。
人地唔係掉落垃圾桶咪算好
人地係屋企喊又話你知

貓奴只願負皮不願面對

應該就唔會掉落垃圾桶
始終開頭隻貓係未死

掉落垃圾桶俾人發現個主人會好大鑊

D仆街主人啲人性去撚左邊?
如果唔犯法最好有人帶哂班仆街去安樂死

唔好話貓狗
有時小朋友都會比父母虐待死
所以做而d預左，做護士應該見仲多
入左醫院無人理，一係扮到好傷心，係個簾後面傾緊點叫老豆簽野

屌你老味諗起我隻貓有一日要離開我
我已經接受唔到